[無圖]2018 年令我最憤怒嘅唔係某支球隊，而係cam man

今年個cam man 搞乜撚野？
往年啲camman 每場都會為我地捕捉好多美好鏡頭。
無論係巴西，哥倫比亞，荷蘭，西班牙，韓國，捕捉到嘅每一刻都令我地班球迷津津樂道。

相信大家都知我講緊嘅唔係球員，唔係球賽，而係周圍嘅女球迷，佢地真係好撚柒正。

但今年班cam man 影嘅係咩？男人，阿叔，阿伯，阿嬸同豬閪。

我屌你老母呀，我捱夜睇波，你比啲咁嘅野我？ 你無撚野下話，啲波本身已經閪，你仲要影啲豬閪同男人比我歎？

最撚好笑係，有一幕係個cam 影撚住部電話，電話個芒係show 左個正妹，然後隻手就掃下掃下咁，屌你老母我仲以為係tinder 廣告，仆你個街原來係個cam man 影住個正妹玩電話，屌真係好撚嬲。

屌你老母我真係好撚嬲，而家搵緊人幫我寫信去fifa 投訴，我真係好撚嬲

嬲到手都震哂

屌 佢影條女部電話都唔影條女

你都睇到？

又就黎要睇無女嘅世界盃

依2球波大到

最撚好笑係，有一幕係個cam 影撚住部電話，電話個芒係show 左個正妹，然後隻手就掃下掃下咁，屌你老母我仲以為係tinder 廣告，仆你個街原來係個cam man 影住個正妹玩電話，屌真係好撚嬲。

有女..........

無人屌

睇到呢下就知cam man係gay

Wakanda forever !